立場： 瑪嘉烈醫院放射科主管馬嘉輝拒交罷工醫生名單 人事部最後當整科20名醫生都參與罷工

武漢肺炎今年初在本港爆發，數千名醫護發起罷工，要求「封關抗疫」。醫管局則多次表示會追究罷工，在 2 月已曾向相關員工發信，要求解釋「缺勤」理由。瑪嘉烈醫院放射科當時亦有數位醫生參與罷工，管理層事後要求部門主管馬嘉輝交出罷工醫護名單，但馬嘉輝拒絕。《立場新聞》獲悉，人事部近日向整個放射科逾 20 名醫生發電郵，一律視作曾參與罷工。

醫管局員工陣線副主席羅卓堯則批評，人事部的做法是打壓。

即係連藍醫生都奶野

攬炒

嚇鬼咩

放射科醫生? 唔係放射師喎, 香港唔係好多咋喎.

走撚曬睇邊個幫你做.

打壓黃色係掩飾
佢係想打壓晒所有香港人不論黃藍
去比支那人鵲巢鳩佔

戇鳩出去開診所好撚過啦
到時唔夠醫護唔好求鳩人添呀

攪cluster 龍頭咪最多攬抄

港共唔理架， 大不了空降個不知名中國人去坐呢個位

咪係，你估做公立醫院好舒服

抵死

以後支那人唔睇香港醫生以示報復

林鄭：係時候引入內地醫生

真正攬炒

hr成班垃圾加埋一年人工
都應該低過一個放射科醫生
憑乜撚野管人呀

請病假唔得咩？醫生唔可以病？

藍又好 左膠又好
由十幾年前醫生唔罷工處理雙非蝗后
就注定醫德會被支那濫用到成個香港被鵲巢鳩佔恩將仇報

頂住唔好跪

林奠：聽到社會上有訴求引入內地醫護

政府有本事咪釘牌去歐美做囉

醫生成班有本錢唔驚俾人炒

醫生係出面仲好撈

會唔會係成科都冇人做金手指

等冇份參加唔想被攬炒既醫生篤灰啫
小學已經用呢D方法搵人啦

你話係就係咩

Push

呢樣真
愈係話大家都係中國人愈顯得出佢地殖民者心態

全撚部炒lor
全部CT MRI X-ray PET唔洗睇 cancer病人攬炒

咁又係, 大陸放射師係同放射科醫生同一樣嘢.

人事部惡撚到

無人就換芝麻醫護落黎

呢排啲五毛咁勤力

不如叫d同路人開黃色診所同補習社
宜家打壓得咁勁
第日睇醫生同私補都可以搵番佢地

佢打算引入中國醫護

藍 變黃~!
引到成間瑪嘉烈醫生發起工業行動~~
就大獲啦~

真。 拿石頭砌自己既腳

想逼害醫護既方法係連自己醫院一齊逼害

正確D去解⋯請病假就唔算係罷工
所以如果要數人數去罷工 係要簽名證明自己參與罷工

push

啱啦
日日笑黃絲講攬炒
結果佢哋自己被真。攬炒先

馬醫生

點解你條五毛越嚟越膠，就嚟連藍屍都唔信你

醫護真係驚茜咩

外國個個都爭住要

藍屍狗班死窮閪仲去唔去瑪嘉烈睇醫生好

啱啦
到時去醫院記得封利是呀五毛

咁樣做即係要無罷工的憎鳩罷左工的人

又係你條5毛，係人都識你

本身dept都唔夠醫生做嘢
仲要成日去cmc幫手
佢地唔做出去做仲搵得多

新移民:屌你老母 俾我睇正常醫生得唔得啊

屌你老母醫管局 仆街啦屌

其實醫療人員真係冇嘢好驚，去私家都大把嘢撈
到時香港引入哂d大陸醫護，一定有堆人唔會睇公立醫院

要團結呀！

清算醫護，港人受害

簡單啲，呢科嘅醫生有幾多

就係想連座互屌

不過專科醫生驚閪咩

諗下好

大家block左呢條大Lulu未

呢個人事部係咪得能㗎？

放射專科醫生驚西咩
成個hr department人工加埋
都唔知夠唔夠罷工果幾個醫生高啦
出去私家大把世界
移民又得
你班hr垃圾先要留係度奶姐

人事部班狗真係好大嘅官威呀

邊個係主邊個係客都未撚分清

炒曬佢啊笨

宜家全部國家都唔夠醫療人手
係得香港仲係度清算
證明中共想香港死

HKUSECRET 藍絲狗
已封鎖會員 - HKUSecret

羅振邦一定有份策劃屌佢老味

前提係唔引入大陸放射

已封鎖會員 - HKUSecret

釘你牌，終身不得行醫，入醫院

真心覺得on9
不過港共唔驚 分分鐘有藉囗換血

最緊要團結呀

好驚呀

林鄭話香港專業人士可能大灣區融合會多左競爭，擺明想放大陸人落黎啦。

如果無罷工都比人炒
告唔告得入醫管局/醫院無理解僱

醫生係全世界都好大需求

傻西HR唔識分莊閑

呢D產業先有用
剩係飲飲食食有Q用咩

港共遲早又話批支那醫護黎香港

當然沒收你護照先啦

個濕9人事部憑咩

推

所以我地黃絲一定要上位
要將所有藍屍當成主要敵人
將佢地一個一個拉落馬
當身居高位都係同路人
咁先有BARGAINING POWER

hr有腦架咩

cost center以為自己好叻叻

痴撚線

不如炒曬班醫生，HR嚟醫病最好

罷工犯國安法，冇得出境

ha班友本身垃圾 憑咩管住班精英

一個月7萬磅咁多？

其中一科最搵錢嘅科

成個放射科炒咗佢

直接d
hr send哂畀所有HA嘅職員

依家個做法係各行各業大整肅，全部人都要做李登輝先得

屌佢老母

你地有冇諗過其實人事部主管都係醫生黎

ha都幾on9

絕對係用緊依招

多謝你哋既堅持

清算

真，根本黃藍都想殺盡，有班港豬仲以為唔關自己事

罷工權利唔係基本法保障咩?

基本法原來係廢紙?

又打壓醫護，正卜街

炒囉 我都想睇你點做

不撚知幾想引入大陸專才
走撚曬就有理由可以推行

會員 #252142 - HKUSecret
「上一頁」
「不推文回覆」

該會員以往言論 (11)：
1 . 香港警察好好人
2 . 藍絲言論
3 . 藍絲言論
4 . 藍絲言論
5 . 藍屍言論
6 . 831 都冇死人 大把黃屍信有人死
7 . 藍屍言論
8 . 假消息標題黨
9 . 藍屍言論
10.http:// 藍屍言論
11.http:// 藍屍言論
11
1

舊po見到，原來佢咁勤力

實唔夠膽咁做, 一下無晒, 佢地仲驚過 D 醫生
但後面實慢慢搞D 醫生....

醫生幾時走都得

醫生怕被炒多啲
定
人事部怕被美國制裁多D

痴撚線
你可以話主管唔合作開case查佢乜都好
但可以咁當嘅咩？
如果可以「當」一開頭你話唔駛問人啦
直接「當」咪得
想「當」邊個都得

同埋人地唔係突發罷工
一早講撚明
你咁想要名單
果日請一百個廢老part time點名咪得囉

HA:
炒哂！！！換哂大陸人

人地幾時去西方國家都得啦

你唔去處理？

唔好將社會問題交俾任何單一人士/行業

藍醫生: 當初都係諗住跟風順便偷懶姐...

炒晒佢囉

佢會好似宣道個老師咁，釘幾個帶頭嘅牌，就會全部跪低，好難好似睇戲咁，集體反抗

Then? 你咪炒曬佢囉

出面大把醫院請人HA係咪腦生草

醫護又唔係必須品 鎮壓部隊先有用

放射科做到仆哂街喎 長期full 哂
個到d 放射治療師好好人

炒晒佢
大陸大把人才等補位

嚇下人就得遮, 如果有罰則, 用依個理由支唔支持到啊

姓范一家真係香港賤畜死仆街嚟
范鴻齡 范椒芬，外行管內行搞到香港醫療同教育冚家剷

佢地第一時間e mail hr話自己冇份，邊個有份啦

炒錯可唔可以法庭見

叫黃任匡帶頭搞
老師果度就搵之前射到盲左果個女拔呀sir

同樣價錢 請返幾個大劣醫生 又贏

痴撚線 而家個政府乜7都唔理 野都唔撚扮 真攬炒師
醫生驚你有牙？希望成班高官成世比終國醫生醫

btw馬主管

夠疆咪炒曬lor

封份人民日報啦

其實你知唔知 ha上得管理層 好多都係醫生 護士
包括做hr

Push
CLS

炒人師

馬主管 不屈精神

你炒哂公營d醫生 佢轉去私家做
On9 hr

正解
班港豬藍絲（唔計藍得黎已經靜雞雞準備冚家走去英美澳紐加班仆街）真係等死

CLS

放射科唔係神科咩

7婆：基於公院醫生嚴重不足
決定特事特辦 輸入大陸醫生

廿個走晒會點？

又係垃圾HR，收皮啦

拉攏一班人罷工 完

2047前要大換血
今日未清緊文化博物館同醫療界

係封定利是睇醫生

你未扣40% tax

ROAD to success 中嘅R

有得當嘅咩
咁兒戲嘅
是但啦
唔expect 啲咩

做得政府醫生都唔志在你d人工啦, 而家公共醫療資源都去服務班高官支那蛆, 去私人執業仲好.

HA 想空降支那醫生嚟控制醫療

不過我估係想逼走馬嘉輝然後揾個支蛆坐佢個位, 聽人講過瑪嘉烈醫院一直都趕走d香港人教授比支人上位.

五毛唔會令人失望
次次show block user都發現冇block錯

被罷工

政治重要過醫香港人條命

幾時都係留地留錢不留人

咁佢地咪會篤灰保平安

唔好太多幻想
藍嘅一向自私，成班藍屍搞鳩完人就送自己仔女去外國

到咗呢一刻
冇得退
怯就輸一世

瑪嘉烈咁藍，全部炒晒有賺

你估醫生係低技術工人?
夠彊成個科炒撚晒囉

等睇其他醫院一齊跟 一齊煲大佢

HR不嬲垃圾工黎，請/炒邊個醫生唔到佢地管

仲有人未block呢條友

你唔走坐住個位仲驚
引入唔到大陸醫生

可能已經有外國醫院等緊收佢哋

各位香港人真係要健健康康
乜柒都吊個鹽水先

出名藍

唉

紅包

放射科 全世界最搶手呀

民間傳說做手術做到一半利是唔夠就扔低個病人由佢死

on99

可以咁撚樣當架？
我當人事部都冇返又得唔得

釘牌唔係由政府負責

頂住呀醫生

撐住

做得公立醫生，多數真係有心去救人，而唔係淨係睇錢

高拔猩條撚屌藍到仆街 肯定奶共奶撚到發發聲

True

要做需要借口？

咁撚叻未自己落場做返

諗起 i 大好似有科叫醫療管理

做得耐HR 生咩手啦

英國做醫生人工唔高

攬炒是個好方法

班醫生做嘢做得咁辛苦，HA有膽咪炒，自己上陣lor

終於有人講
黃又好藍又好，你係香港人講廣東話，對支那來講就唔係自己人，要換血

好啊
加速移民

手足做得好

最後齊齊走

放射系
你香港無幾多個 炒晒真㩜炒

你個名臭哂喇
叫你老細俾過隻ac你啦賤畜

政治打壓無哂底線

出左電子陰屍紙，所以有糧出掛

放射治療師，咁有骨氣，唉

做得醫生，專業移民，大把選擇，使鬼一定英國咩

夠膽咪炒晒佢囉仆街

夠唔夠薑釘埋醫生牌？ 屌你老母係就快

唔緊要，醫生可以係對抗恐怖主義嘅缺口

一嘢炒哂 —> 本港醫療人手短缺 —> 引入內地醫生

人地驚你老母咩
唔撚柒覆你封email都得呀

驚你啊仆街

人事部
垃圾部門冇貢獻

炒晒佢哋囉笨

又見到hkusecret ,

我識香港醫護朋友 唔少plan去英國澳洲
想高人工去美國
真係冇乜所謂 炒唔係問題
支持醫護

你估下

成個放射科炒撚左佢啦

成個人事部嘅職員報俾全五眼聯盟話係共碟
睇下邊個驚啲

你要搞, 大學一齊黎

睇撚死鄭月娥嚟緊屍正報告講引支醫護到港，補充班罷工真醫護呀？

之前好似有新聞話ha人事部換個太監上，上任就做陰質野

讀醫學既
到頭來命運受 讀護理學 / 讀社會科學 支配

醫生驚你有毛

全世界除咗共產黨，到到都歡迎你

你估藍屍唔會篤灰咩

人事部係EO Grade定都係醫生先
如果只係eo不如食撚屎?

陣間20個醫生唔做，我驚人事部要比人炒埋負責

咪係
連登仔以為全部係文員仔

放射師都唔係好多，夠膽就趕走埋

馬主任

一個視人民如草嘅政權
用市民做人質迫害醫護

夠膽你咪摺咗成個科囉

好明顯係逼無罷工嗰啲督灰啦

到時走曬個人事部就食得屎

G持

遲早會引入大陸醫生

風骨

好多年前同馬嘉輝有一面之緣，嗰陣我仲on99問佢會考乜嘢成績

《立場新聞》獲悉，人事部近日向整個放射科逾 20 名醫生發電郵，一律視作曾參與罷工。

成班夾錢請律師告到HA仆街啦

佢點會唔夠膽

人哋不嬲政治行先所有嘢都唔及政治緊要

大家唔好講到醫護好矜貴咁
林奠出得呢招就會有方法啦
大家預咗大陸醫護進場
最後受害都係港人

全世界都缺醫護
此處不留人，自有好撚多留人處

為左引入內地醫護舖路，
政府真係唔會驚香港班黃絲醫護，
因為內地大把人搶住做。

又係哩個pt。
引入內地醫護，廢佬係身先士卒死先，正

到時睇醫生都先比封封是

比完利是都唔包有服務，有廢佬墊底

Tui

坦白講，支共就係想公營醫院無人做，咁佢就大條道理送支那醫生嚟香港。 香港人做又死，唔做都死。

好事，比藍屍享受一下莞式護士既風情，所謂牡丹花下死 做鬼也風流。人死撚朝天，好極。

成班傻仔講呢d，打壓已經開始緊。
你估有幾多人好似呢班人咁有牙力

最後大部份人只會好似宣道老師既下場，仲係度笑
成班傻仔

呢種做法似係逼名單裡面未參與既人篤灰

支持攬炒成個部門

共享支國人榮耀

係

集體辭職大返佢轉頭

其實當初有冇人事部嘅人罷工？

傻鳩hr當自己專業人士

一齊辭職
我諗私家肯定要

炒囉 驚你啊！

阿頭係醫生，下面係eo

香港進入文革時代。

又係HR第一個出嚟批鬥專業人士

咁睇下人事部重要D定放射部重要D

夠薑炒撚晒佢囉

HR真係垃撚圾

正，炒晒可以換比支那醫生

好呀 成個放射科炒哂
你估好多人手? 排隊排到飛起

東莞女護士？黑絲加 10 蚊。

有罪假定

移民囉

黃色醫療圈。

會篤㗎啦，你駛驚

個日有請假先係。

港豬藍絲走唔甩了

即係點

唔交名單炒晒全個部門

濕鳩正苦都幾趣致

係 要發大黎搞

莊閒要分清楚

成間醫院，除左專科之外最渴市係呢批
而家一做手術就照ct，呢班大爺，唔洗走哂，走1/3都唔掂
為左刷鞋ha真係乜都得

係一年，唔係一個月

頂住

咁佢地到時連舖/office都未必搵到
開公司要向正苦搞一大堆註冊, 正苦都時都可以唔批你

所以就係要整花你個底先

出面私家, 有幾多敢請有罷工往績o既醫護?

你以為醫護係出面收銀亞姐。

九西龍頭都攪

駛乜，呢幾年poly開多幾個位都得啦。
大把學生走去讀啦
呢幾年請外國專家又好，大陸專家又好，錢解決到既跟本就唔係問題

白痴傻鳩，年薪黎嫁

退後一萬步睇，即係人事部老屈員工缺勤

A

a

醫生管理局本來就是一個權貴醫生控制香港的機構，如果已經完成專科訓練，還留在那兒根本是為虎作倀。

幫邪惡的機構手就是助長邪惡，唔好講埋d服務市民的廢話，私家的病人都是市民。

咪講左醫護工會
有學聯既人囉
全世界都當果陣講既人係鬼
而家賴晒撻